而家連愛秩序灣個頭都要整膠水防止啲人攞磚

而家連愛秩序灣個頭都要整膠水防止啲人攞磚

真係痴線， 係咪即係想我地個邊呀